藍絲移民只有一個下場

比黃屍暴徒捉到就會痛打一身

幾百個圍個阿sir都唔夠打啦
黃絲夠閪膽咩

成世呢係唐人街同班老餅一齊圍爐取暖囉！

又係你隻五毛，你好出名